拍拖一懶 段感情注定唔會長久

終於要分開 由一開始對佢無微不至到依家咩都唔願意付出 真係唔應該拍拖

愛情真係要經營, 我啱啱都體會到

點解會懶左

因為慣咗 應份咗？

岩 以為好多事 耐左就唔洗做 咁就錯了

同埋無咁鍾意佢都會懶左